{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68577&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항풀빌라마루"
    },
    "text": "スパが利用できるオーシャンビュープールビラです。 周辺には七浦海水浴場(車3分)、イガリガンイ海辺(車7分)、月浦海水浴場(車分)があります。 屋外プールは年中利用可能であり、利用時間によってプールのフォールディングドア工事が完了される予定です。 冬季にはマルビレッジ客室のプール利用が不可能であり、入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。 客室は個別プールを完備しており、スパも全客室にご用意しております。スパの利用時間は制限なく、入浴剤の使用はできません。 マルビレッジでぬるま湯を追加する場合、追加料金が発生し、冬季には利用不可能であり、冷水は無料で利用できます。 バーベキュー設備では赤外線グリルの無料貸し出ししており、客室ごとに個別バーベキューグリルをご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者を同伴していない未成年者とペットの立ち入りは不可能です。 画像と利用施設の変更の可能性、紛失および毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このオーシャンビュープールビラの周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "七浦海水浴場、イガリガンイ海辺、月浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "プールは年中利用可能であり、利用時間によってプールのフォールディングドア工事が完了される予定です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別プールとスパが完備されています。スパの利用時間は制限なく、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "冬季にプールを利用することはできますか？",
            "answer": "冬季にはマルビレッジ客室のプール利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "マルビレッジでぬるま湯を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "マルビレッジでぬるま湯を追加する場合、追加料金が発生します。ただし、冬季には利用できません。冷水は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "バーベキュー設備では赤外線グリルの無料貸し出しをしており、客室ごとに個別バーベキューグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者とペットの立ち入りは不可能です。保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用者は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "利用者は画像と利用施設の変更の可能性、紛失および毀損の責任があることに注意する必要があります。また、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して出す必要があります。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "この情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 511
    }
}